美元/港幣 7.7512

唔知咩事好撚強

咁咪好
兌美金最佳時機

匯率開始有反應?

即時換多70K鎂

美元強定港幣強
唔太識，勿插

開始升？

港元強到傻

多謝連登仔燈到爆廠

貼住7.75=港元強
離開7.75-7.85=港元轉弱
升穿7.85金管局再唔接=港元爆

賭場一散水可以好快

HKD弱美元又弱, 當初叫人換其他野咪唔駛煩

之前穿左7.75未好撚勁港幣

轉燈

有某啲勢力瘋狂地借港元唔知想點

一穿7.75金管局就放港元，其實而家都係貼住好撚勁

keep多陣7.75呀 仲有錢未換得住

絕對正確 買aud gbp 都無咁嬲

港紙跌左少少啦
最高去過7.7499
長時間都留喺7.7502

日元 抵唔抵換？
台幣好似好勁

割禾青， 搶撚完啲新股就走人

係

好少可港紙會強咁耐

日元不嬲係亞洲強貨幣，換定冇壞

將來返鄉下都有用

大手買港元

大鱷

大户收到風走資
睇黎美國真制裁

之前幾個月1:7.85連登咪人兌哂美金囉，重邊有呀

港府兩頭賺，高賣低買，已後連登改名連燈

講真睇 JPYHKD 好過

唔正常到似追擊

推 願榮光歸香港

咁短時間，咁小波幅，好難落結論

俾多少少時間

咁既時世 港元仲咁強 真係好撚古怪

明明美國佬都出招搞中國經濟同斷香港特殊地位

跟手仲有班人唱人仔強 係咩玩法

啲人話換日元同瑞士法郎好過換美金

唯一比較可信嘅講法係國企擔心美國制裁，搬錢去香港

我不過美國都放風制裁香港

暫時無完美解釋

搬新加坡 應該好過搬香港

除非阿爺叫國企搬係香港頂住個市

美元大量咁印，咪貶值

阿咩爺 有親？

成班連登仔唔識野

一到星期六星期日係會抽返上小小 休市啊

唔知沽空班友賺緊幾多呢

PLS放寛區間至7-7.85

走資同港滙強個關係係邊？

真心求教

果陣港幣對唔係貴左咩？

調轉呀懵撚。 港元強即係錢入黎香港， 唔係走呀。

國家級力量，普通人睇唔透架喇

換左之後擺喺度定投資好？

港元最強係7.75
依家離遠咗咪走咗d錢囉

唔係回咗啲咩？早排係成日7.7500徘徊

我阿爺死左好耐

7.85 先係遠離。
7.751X ， 7.752X 呢D日日都上上落落架啦。

明明港元係跌左
7.75係最強呀

跌得嗰十滴樓主咪出黎鳩叫啦 😂 正常intraday movement 黎

又 9988 又 9999 又 bilibili 唔強都唔正路啦

係香港依期太多新股上
仲要隻隻都有得賺幾十%
好多熱錢 外國同大陸都係咁走去香港
所以係咁升

升完一排又見紅

股市 匯率 齊齊升

kyle bass叫18 個月，有原因嘅
唔16, 17, 19, 20

原來兒登仔以為美國佬會認真搞香港

熱錢係睇回報
理撚得你係咪共產黨地方
有錢賺就會來

係靠北水

要繼續呀 睇吓北面有幾多水畀外國大鱷

早排唱左80% 7.7502

咁咪好囉

美國d中國資金走佬番香港

有樣嘢唔明好奇問下，點解最近好多找換店港元換人仔都唔掛牌？

同前兩日報導中資銀行準備俾人制裁有關？
呢排係咁聽話幾百億港元流入
係咪中資金融機構掉資金返嚟準備俾人斷美元兌換？

港元俾人追擊緊呀，柒頭。

美元轉強/港元轉弱呀！

因為呢幾日人仔波幅好大

不嬲都換日圓
因為日本冇可能唔去

肺炎一過就即刻返鄉下
洗晒d日圓

想問之前連登集體沽港元的大戶在那裡？

你睇下香港d證卷公司借左幾多孖展先
瘋狂借港元
隻隻新股都過百億

7.7526

連仔講就大大聲

虛心求教，可以係邊度睇到

講左好耐，海外資金班師回朝

一早轉咗大部份資金去美元

鄰國公司冇得喺美國上市攪到要落番嚟番香港，需要大量港紙。
利申：9估

人仔都走強
找換店匯款價人仔越換越少

正可以買好多美股

套戥咋
樓上成班傻仔

因為美國印銀紙

世界將會分成兩個市場 你無依邊啲籌碼就等於放棄依邊市場
加上美元無限印 基本上無人揸美元（連登仔除外）

7.750x => 7.7512

支股回歸cap水
多多都唔夠孖展

其實一直都唔係港元強而係美元弱

依家美國佬無限 QE 係咁印錢
分分鐘聯繫匯率郁一郁
匯價就又插多啲
真係一動不如一靜

之前信連登換美金果班
只可以話唔好彩 交學費了

你地識條鐵咩
識玩一定同金管局一齊放港紙換美金
大把連燈仔前排先跟完機

升穿7.74先唱

企穩 7.75 之後邊日intraday 有呢個movement?

上網求其揾個圖大概睇睇
紫色幾多 美金就有幾多
從來物以罕為貴
只有連登先會叫人 hold啲越嚟越多嘅嘢

得果26點子

佢咁答我咁問啫

你地換係網上㩒個制換
定係換實體?

、

我睇左2-3個月。 日日唔敢講， 一個禮拜總有1～2日去到7.752X

衹:::a_x::主,一二、,/然、？7p， 、，[b ][/b]!，'？…

去返7.8先至驚都未遲

連登仔日日賺到笑啦